究竟聯合國啲街站係用咩準則捉人

明明咁多人經過，同佢又冇眼神接觸，點解次次都捉我

善良，個樣攻擊力等如零

on直青年

最無霸氣嗰啲

毒男